王騎快入！急事搵你

其實班 廢登力 咁緊張仲乜？ 最多2星期咪知結果

推

反朗都算啦
仲要on9

佢拜迷+利迷混種

人到廢中先聽啲垃圾政治KOL 9up扮自己好熟政治嘅人係咁架喇

拜利=曼

屌你
又bin

佢迷朗

反朗都變迷朗
美斯迷都唔認佢

唔好咁老土啦

佢上兩星期仲講埋D咩印度神童預言野絕晒望要迷信
笑到仆街

係猗角度應該覺得 全世界得少數人同佢有能力 睇透世界。

20號未?咁心急做咩